<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Human Resources on </title>
    <link>/tags/human-resources/</link>
    <description>Recent content in Human Resources on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Sep 2021 22:17:34 +0530</lastBuildDate><atom:link href="/tags/human-resources/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Becoming A Recruitment And Selection Specialist</title>
      <link>/becoming-a-recruitment-and-selection-specialist/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Sep 2021 22:17:34 +0530</pubDate>
      
      <guid>/becoming-a-recruitment-and-selection-specialist/</guid>
      <description>A good recruitment process can reduce the time involved in searching, interviewing, recruiting, and training. It can streamline these procedures and make your search more efficient for viable candidates.
Remember, top talent will not always find you.
You must seek out people to fill the positions that you have open. So, in this course, we&#39;ll learn together, the following:
Defining recruitment
Understanding the selection process
Recognising the GROW model
Interview and question process</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Talento Humano 3.0 analizando lo nuevo de recursos humanos</title>
      <link>/talento-humano-3.0-analizando-lo-nuevo-de-recursos-humanos/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Aug 2021 00:48:31 +0530</pubDate>
      
      <guid>/talento-humano-3.0-analizando-lo-nuevo-de-recursos-humanos/</guid>
      <description>Las ciencias administrativas han desarrollado importantes investigaciones sobre los individuos y grupos en las organizaciones, que quizás pareciera un tema nuevo. Por tanto, al referirse al Talento Humano se hace mención a ese recurso importante desde una concepción más actualizada considerando los cambios y avances en la sociedad del siglo XXI, con matices más específicos dentro de una organización social. Como resultado, se han presentado diversas posiciones y conceptos, en relación a ese individuo con características muy concretas y complejas que interactúa en una organización bien sea pública, privada, pequeña mediana o gran empresa, pero que algunos gerentes parecieran no valorar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
