<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Other Teaching &amp; Academics on </title>
    <link>/tags/other-teaching-academics/</link>
    <description>Recent content in Other Teaching &amp; Academics on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Sep 2021 15:50:17 +0530</lastBuildDate><atom:link href="/tags/other-teaching-academics/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Insight to Post Pandemic: Importance of Lean Six Sigma</title>
      <link>/insight-to-post-pandemic-importance-of-lean-six-sigma/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Sep 2021 15:50:17 +0530</pubDate>
      
      <guid>/insight-to-post-pandemic-importance-of-lean-six-sigma/</guid>
      <description>Welcome to this ultimate course on &#34;Insight to Post Pandemic: Importance of Lean Six Sigma&#34; that contains vaulable lessons taught by &#34;Casey Ang&#34; and &#34;Srinidhi Ranganathan&#34;.
Since its introduction as a corporate strategy by Jack Welch at General Electric in 1995, Six Sigma has come a long way. Since then, it has been widely adopted in a variety of industries.
The Greek letter sigma is used by statisticians to represent the variation in a process and we all know that.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corso completo di Teatro: esercizi pratici (Per Formatori)</title>
      <link>/corso-completo-di-teatro-esercizi-pratici-per-formatori/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Sep 2021 23:15:12 +0530</pubDate>
      
      <guid>/corso-completo-di-teatro-esercizi-pratici-per-formatori/</guid>
      <description>Essere un Formatore Teatrale non è semplice, ci si ritrova ogni volta in contesti differenti, con persone di età diverse e che giungono con motivazioni più disparate. Per tali motivi ho cercato di non tralasciare alcun aspetto sul come impostare un Laboratorio Teatrale: dall&#39;organizzazione delle lezioni, alla tempistica, e poi tutti gli esercizi più importanti per fare un laboratorio teatrale, ognuno spiegato nei minimi particolari.
 A dispetto di tanto impegno per fare un laboratorio di teatro, alla fine si hanno grandi soddisfazioni: si assiste lezione dopo lezione alla crescita degli aspiranti attori, li si vede affrontare i vari ostacoli e superarli, ed io stessa dopo ogni laboratorio mi sento arricchita, è qualcosa che solo chi ha sentito il profumo di un palco può capire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Ultimate Allama Iqbal Poetry Explanation Course in Urdu</title>
      <link>/the-ultimate-allama-iqbal-poetry-explanation-course-in-urdu/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Sep 2021 20:19:47 +0530</pubDate>
      
      <guid>/the-ultimate-allama-iqbal-poetry-explanation-course-in-urdu/</guid>
      <description>Allama Muhammad Iqbal is one of the most outstanding poet-philosophers of the Indian sub-continent belonging to the modern period. His intellectual genius has reigned supreme in the arena of Islamic philosophy during the twentieth century and is likely to direct and influence the Islamic Intellectual tradition in the twenty first century as well. His sublime poetry and philosophy inspired millions of Muslims to wake up to the reality of the times and forge a destiny for themselves.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RoboAuthor: Content Writing Automation 2021 - Part 1</title>
      <link>/roboauthor-content-writing-automation-2021-part-1/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Sep 2021 22:17:33 +0530</pubDate>
      
      <guid>/roboauthor-content-writing-automation-2021-part-1/</guid>
      <description>Do you remember the &#34;Jetsons show&#34;? 
The Jetsons fascinated me and everyone else around me. Thoughts of moving sidewalks, self-driving vehicles and robot housekeepers - fuelled my daydreams to the core. Let&#39;s now talk about the present time and the tech that is evolving.
Nowadays, I can command a robotic tool, device or tech to tell me the next day’s weather, read a e-book to me, play my preferred podcasts and even vacuum my flooring.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Improvvisazione Teatrale e Comica: dalla teoria alla pratica</title>
      <link>/improvvisazione-teatrale-e-comica-dalla-teoria-alla-pratica/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Aug 2021 22:24:58 +0530</pubDate>
      
      <guid>/improvvisazione-teatrale-e-comica-dalla-teoria-alla-pratica/</guid>
      <description>Cos&#39;è un&#39; improvvisazione? E se si chiama IMPROVVISAZIONE perché studiarla in un corso?
Perché sono state scritte tonnellate di libri a tal riguardo?
L&#39;improvvisazione è una vera e propria Arte e come tale necessita di studio, tecnica ed esperienza. 
Non si può improvvisare senza possedere le conoscenze adatte.
Esistono due differenti forme di improvvisazione, quella &#34;muta&#34; nella quale l&#39;unico strumento comunicativo è rappresentato dal corpo e quella &#34;parlata&#34; durante la quale voce(storytelling) e corpo agiscono all&#39;unisono, quest&#39;ultima è l&#39;improvvisazione di cui ti parlerò in questo corso.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
