<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Management on </title>
    <link>/tags/management/</link>
    <description>Recent content in Management on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Sep 2021 16:12:05 +0530</lastBuildDate><atom:link href="/tags/management/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>The Complete Leadership Mastery Course</title>
      <link>/the-complete-leadership-mastery-course/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Sep 2021 16:12:05 +0530</pubDate>
      
      <guid>/the-complete-leadership-mastery-course/</guid>
      <description>The world has changed overnight and every dimension of our life got upended in an unprecedented manner. How we work, how we buy, how we live and how we study have gone through a metamorphosis. Live now revolves around a screen - yet, the world slowly grinds on..However, everything falls and rises on Leadership. Everything grows and shrinks on the efforts of a leader. Business growth, Corporate leadership or personal mastery is a result of concerted choices by a Leader.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Valutazione delle Prestazioni</title>
      <link>/valutazione-delle-prestazioni/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Aug 2021 00:48:31 +0530</pubDate>
      
      <guid>/valutazione-delle-prestazioni/</guid>
      <description>Lavori in un’Azienda e vuoi saperne di più sulla Valutazione?
Lavori presso le Risorse Umane (HR) e vuoi approfondire una tua competenza tecnica?
Vuoi sapere cos’è nel dettaglio il Sistema della Valutazione delle Prestazioni?? Qual è il suo scopo?? Le modalità di attuazione dalla sua iniziale fase di progettazione??

Bene!! Sei nel posto giusto…anzi…nell’aula virtuale giusta.
In questo corso ti parlerò di tutte le fasi della Valutazione delle Prestazioni, di chi sono gli Attori interessati e coinvolti, della differenza tra i diversi modelli da usare, delle variabili da tenere sempre in considerazione quando si ha a che fare con il capitale umano (non siamo dei Robot e tutto va adattato e modellato in base a determinati fattori) motivo per cui è importantissimo iniziare con un’ottima progettazione dettagliata della comunicazione del Sistema nonché verificare la situazione attuale dell’impresa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
